[消息] 兩位未成年手足，今日會留在天水圍警署接受調查

1232 據直播消息指兩位未成年手足今日會留在天水圍警署接受調查

俾國安搞完俾狗搞

唉

藍絲Lunch哥已經到達天水圍

今次唔睇蘋果?

睇完啦

都預咗架啦

重溫

天水圍

應該唔會再畀保釋，直接上庭

肯定啦

佢去做乜？

又話去撚咗支那

甚至直接還押等候判刑

攞光環？

天水圍手足

Yes